IQ題 英雄聯盟入面邊隻英雄成日冇乜精神咁？

求秒殺

李星
唔好問我點解

錯

關你閪事

吶兒 因為nap兒

比卡超

呀姆姆

樓主試下話錯就bam鳩左你ac

我都聽到

秒

唔岩

Bam

屌你老母. 可以BAM樓豬

bam

此post已完
因樓豬被bam

布里茨 因為有守門員skin

樓主係咪比心bam左
連巴一入黎
岩又bam
錯又bam
樓主冇得揀

有冇人需要貼士

伊澤睡意

不過呢個都可以算岩 但冇我嗰個咁貼切